（考子）2500-3000出部電話比老母

佢話想要玫瑰金
暫時淨係諗到 samsung C5 C7

仲有咩好提意

thx bro

考子

孝

C7 老母用緊
似乎唔差

oppo r9s plus大陸機唔好屌到我上天

屌到你落地獄

我自己都用緊大陸機 oneplus

pro 5

買三叔真係孝子

咁出部3T畀老母啦
Out筆少少啫
Soft Gold幾靚

買咁貴做咩？
利申: 家母唔打機買左 HTC X9 玫瑰金

佢一定要玫瑰金 如果唔係出左3T

上年8月一出c7 就買左比老母用

咁港女

出C7邊到出平 行貨

見到水貨平好多
但出比老母 行貨穩陣d

Shamesung又爆
Sony又性價底
Apple 又太貴
Lg又換底板
......
我都唔知買咩機好

想出部俾老豆 ，睇中左zenfone 3, 好無？

nokia 6

見蘇寧 C7 做緊2998

用緊，用左四個月，幾好用

j7

c9 pro
6'' mon 粒u 唔錯 6gb ram
岩曬班師奶煲劇